\begin{algorithm}
		\renewcommand{\algorithmicrequire}{\textbf{Input:}}
		\renewcommand{\algorithmicensure}{\textbf{Output:}}
		\caption{Berechnung der Persistenzlandschaft}
	\begin{algorithmic}[1]
		\Require Eine Liste von Persistenzintervallen $A = \{[b_i,d_i]\}_{i=1}^n$, mit $-\infty \le b_i \le d_i \le \inf$. 
		\Ensure{Eine Liste der kritischen Punkte $\{ \mathbb{L}_k\}$}.
		\State Sortiere A in erster Ordnung nach aufsteigendem $b$ und in zweiter Ordnung nach absteigendem d.;
		\State k = 1;
		\While{$A \neq \emptyset$}
			\State $\mathbb{L}_k = \{\}$;
			\State $(b,d) = $ A.pop$()$ %Hole das Erste Element $(b,d)$ von $A$;
			\State $p = $ A.front$()$ %Richte $p$ auf das nächste Element; 
			\State $\mathbb{L}_k$.add$((-\infty, 0), (b,0), (\frac{b+d}{2}, \frac{b-d}{2}))$;
			\While{$\mathbb{L}_k$.last$() \neq (\infty,0)$}
				%\If{$d$ maximal unter den, ab $p$, in $A$ verbleibenden Elementen}
				\If {$d = \max(\{A_p,A_{p+1},\dots,A_n\})$}
					\State Füge $(d,0), (\infty,0)$ zu $\mathbb{L}_k$ hinzu;
				\Else
					\State $(b', d') = p$
					\While {$d' < d$}
						\State $(b', d') = (b', d')$.next()
					%\State Sei $(b', d')$ das erste Element von $A$ ab $p$, mit $d' \ge d$;
					%\State Hole $(b', d')$ von A;
					\EndWhile
					\State $p = (b', d')$.next$()$ %Richte $p$ auf das nächste Element;
					%\State $bla $
					\If{$b' > d$}
						\State Füge $(d,0)$ zu $\mathbb{L}_k$ hinzu;
					\EndIf
					\If{$b' \geq d$}
						\State Füge $(b',0)$ zu $\mathbb{L}_k$ hinzu;
					\Else
						\State Füge $(\frac{b' + d}{2}, \frac{d - b'}{2})$ zu $\mathbb{L}_k$ hinzu;
						\State Füge $(b',d)$ nach der oben definierten Ordnung in A ein;
						\State Richte $p$ auf das nächste Element;
					\EndIf
					\State Füge $(\frac{b' + d'}{2}, \frac{d' - b'}{2})$ zu $\mathbb{L}_k$ hinzu;
					\State $(b,d) = (b',d')$;
				\EndIf
			\EndWhile
			\State ++k;
		\EndWhile

	\end{algorithmic}
	\end{algorithm}